\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №1\par
з курсу ``Комп'ютерні системи''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section*{Лабораторная работа №1. Моделирование временных характеристик вычислительних систем и сетей.}
\section{Ход работы}
Исходный алгоритм:
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{drawing.png}
\end{figure}
\pagebreak
Матрица вероятности переходов:
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
   \hline
    & V1 & V2 & V3 & V4 & V5 & V6 & V7 & V8 & V9 & V10 & V11\\ \hline
    V1 & -1 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	V2 & 0 & -1 & 0.857 & 0 & 0 & 0.143 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
	V3 & 0 & 0 & -1 & 0.375 & 0.625 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
	V4 & 0 & 0 & 0.857 & -1 & 0 & 0.143 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
	V5 & 0 & 0 & 0.857 & 0 & -1 & 0.143 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
	V6 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
	V7 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1 & 0.4 & 0.075 & 0 & 0.525\\ \hline
	V8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1 & 0.125 & 0 & 0.875\\ \hline
	V9 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1 & 1 & 0\\ \hline
	V10	& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1 & 1\\ \hline
	V11	& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & -1\\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

Матрица исходных данных:
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
   \hline
    & V1 & V2 & V3 & V4 & V5 & V6 & V7 & V8 & V9 & V10 & V11\\ \hline
	$k_i$ & 0 & 10 & 7 & 0 & 0 & 8 & 0 & 5 & 19 & 0 & 0 \\ \hline
	$l_i$ &	15 & 0 & 0 & 10 & 12 & 0 & 17 & 0 & 0 & 12 & 3 \\ \hline
	$F $ & 1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 0 & 2 & 0 & 0 & 3 & 3 \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}
\section{Вывод программы}
ni - среднее количество попаданий в вершину за один цикл програмы.

Q - средняя сумарная вычислительная сложность алгоритма.

Nh - среднее количество обращений к файлу h за один цикл програмы.

Qh  - среднее количество данных переданых и принятых от файла h за один цикл програмы.

\begin{verbatim}
ni:
1.0
1.0
5.993006993006992
2.2473776223776216
3.7456293706293695
0.9999999999999996
0.9999999999999996
0.39999999999999986
0.12499999999999994
0.12499999999999994
0.9999999999999996
Q: 64.32604895104893
Nh: 
4.74562937062937
3.247377622377621
1.1249999999999996
Qh: 
12.632160618898506
12.155585464333782
4.0
\end{verbatim}
\section{Код програмы}
\lstset{language=Java, basicstyle=\small, commentstyle=\tiny,numbers=left, numberstyle=\small, numbersep=5pt}
\lstinputlisting[breaklines=true,columns=flexible]{Main.java}

\end{document}
